﻿<그대가 보시기에>
제비꽃 동백꽃 수선화 매화 산딸기 산버찌 산더덕 산뽕
정성을다해 준비했어요 음음
그대가 보시기에 참 예쁘구나 여기게 후후
그대가 보시기에 참 기특하다 느끼게 후후
산뜻한 미소를 연습했어요 꽃처럼 환하게 웃어볼께요
원하신대로 변해갈게요 음음
그대가 보시기에 참 예쁘구나 여기게 후후
그대가 보시기에 참 기특하다 느끼게 후후
혹시나 이런 꽃도 좋아하실까
혹시나 이런 꽃도 맘에드실까
혹시나 혹시나 혹시나 나 나
혹시 나? 
혹시 나를 좋아하실까-

* 가상의 존재인 ‘여신님’에 푹 빠진 ‘류순호’가 여신님에게 잘 보이는 방법을 열심히 연구하     며부르는 곡. 순호의 귀여운 행동과, ‘혹시나’와 ‘혹시 나?’ 라는 중의적인 가사가 포인트이다.